20歲看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切仍然很着緊，很在意
在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

自以為是

乜都唔撚關我事

係看得很開很淡

食左飯未，洗唔洗煮個麵你食？

16歲看破左

人生裡最多的是無奈和妥協，甚至於有不少人連自己的思想都不由自己決定。
在荒謬的世界中保持著清醒雖然最後是從勞無功，而且最後都會淹沒在歷史之中，但同時也是象徵着人類的階段性勝利。
大自然和社會仍舊荒誕無稽，但至少我的思想由我自己作主。

出家